華舒福 留給你 查辛祖 誰帶路

活華特舊日伴隨自己 Fake news通處飛
活華特膽敢預言自己 簽一堆有機
但到一定年紀 經不起英超起飛
放下碌J 喜中帶悲

曼聯奪大熱漸成歷史 彷彿一世紀
蘇斯克查運舊時夢想 晶宮中跌死
為了股價而放棄 要奮鬥來盡厚利
世界是活華遊戲 那買入傳言誰謹記

華舒福 留給你 查辛祖 誰帶路
轉會窗給你再做 問你又會否出價更高
林加德 留給你 誰歡笑 誰憤怒
想當初買人無數 轉會有太多變數

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

抄哥

唔同詞

關志賓

唔吹奏關賓？

志+賓

岩音既

犀利

唱？

韓費

快

賓哥幾時出歌對砍